「人生」比你揀，得返半年命但可以名留青史 / 活多三十年命

前者
後者

留黎把撚